【集氣】醫護罷工基金認捐

利伸：不代表亦不處理任何醫護工會籌旗
認捐旨在畀信心醫護手足為防疫罷工

認頭月捐 $5,000

致各醫護人員，
不要再被道德綁架
個別醫護要大愛陪葬無人阻到
個別醫護衝上前線我都會欣賞，但

請諗諗你高堂，無全民退休保障
請諗諗你伴侶，無民主自由
請諗諗你子女，唔通要佢地無埋父母?

定其實你會覺得一覺唔好彩奶嘢死咗
林鄭笑笑口頒個紀念狀畀你家人

護士要1:16就叫陳肇始落隔離病房帶頭 OT
醫生要巡房就叫梁卓偉落去巡

你罷唔罷工?
趁仲有命揀
要識揀﹗

報名

？